點解肥人一定會比人叫死肥閪🤣

樓豬肥唔肥？

唔肥都唔會笠水啦

肥閪都有女架咩

我BMI正 身型唔肥唔瘦

有冇概念圖睇睇

冇乜特別
Btw u gay

肚腩仔都有啲掛？

識左個絲打162cm 65kg

睇欣宜啦

叫佢減肥啦

因為通常得女人先有肥既問題

即刻已讀不回啦

肥到脹出黎既閪

形容到好核突

冇乜

gay

叫開月巴

因為肥到閪窿都見唔到

非洲肥撚